（突發）頭先痾夜尿 女友打側訓..

唔小心用手撐起身個陣隻手壓左落女朋友粒lin到
佢痛到醒左係咁要夾返我個粒
點算好 而家同緊佢打mma
[size=3]

緊急救援 有冇人可以指點下小弟點做好

順便仆埋野再瞓覺啦

隻手生倉？

瘡

大家互相彈一下j算數啦

假既啲Lin

訓梳化

粒lin有幾長先㩒到落去.....

報告戰況

佢係張檯到拎左隻夾出黎
準備行動
不安

天時 地利 人和
正常size但打側訓
剛好貼住床褥

左手都有LIN